有冇人facebook成日禁錯 建立

以前禁開「首頁」當F5
改完成日禁錯 好撚麻煩